（民意調查）大家仲會唔會跳閘？

見呢排冇晒跳閘po
好奇想問大家係咪唔會再跳
見之前有po話成本太大
利申：仲跳緊

不了唔想累手足
仲跳緊呀仆街

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推

push

希望有人發表下

跳閘同綠卡兩手準備

本身間唔中跳，但呢排好重防
已轉玩綠卡同餵食野

仲以為而家冇人跳

餵習大大好似好過跳閘。

無food panda 就跳
有就綠卡

food panda唔做嘢

仲跳緊
今日仲比啊差見到追尻我
好彩走得快

所以而家係咪冇人跳

買咗架單車踩

轉咗巴士

ching反應快

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

不了 買飛請d機食膠水

班垃圾自己廢柴先一堆理由辯護自己唔跳姐

有啲地方巴士始終冇黨鐵方便

我9月1跳到依家日日跳

綠卡一定大曬

仲跳緊
why not

ho ball

直接唔搭 坐巴士

冇人守就跳囉

我都係咁話

搭車時間長一倍都照搭

直接跳啦！

我都唔坐 無雞會跳
（btw 輕鐵要錢架咩?)

跟人入閘出閘多
冇人入閘就踢
有foodpanda就綠卡

返工放工時間重防難跳D, 比人禁低都冇人幫手
快閃爆下機好實際

跟人入都正
不過記得要做假動作拍卡

不嬲跳緊。。。

餵閘食野啦

各自努力

冇人諗過漆油包？

最平果種
用Ｄ買野膠袋裝一袋袋掉過去
成桶淋又得
客務中心 任何位置 隨便

大家都默默耕耘

成本太大 改用長者卡。

呢啲發夢先做啦

係 唯有早啲起身

唔會，但盡量避免搭黨鐵

黨鐵害人不淺

綠卡算啦

買撚左部車 一蚊都唔益黨鐵 順便做校巴

輕鐵呢排好多助攻

唔會超明顯咁跳
所以一定唔會做到要高調表達不滿既效果

聽日早上九點半 沙田裁判法院聲援義士

一定跳 有人守就廢老卡

我都覺冇人守咪又係唔敢跳

跟人出入閘
安全就跳

沙田入閘真係冇咩可能跳...
票機又俾手足打爆哂，買$1.5單程都唔得

利申:沙田出閘會推閘

18區開花果陣可以跳下
但平時唔建議

玩下蕃茄膠水好過la

手足識玩

跳緊

呢啲大站就算了

今日仲見到
RESPECT 你好撚型

頭兩次跳吾起撞左落個閘有陰影 寶琳朝早又重防 直接用綠卡了

大陸車一陣膠味，狗也不屌，坐巴士好過
不過幾時先升級到玩裝修車廂呀

其實都係因人而異啦
之前跳開嗰排好多手足都俾人搞

其實而家每個出口都有鐵閘 點解唔半夜 用aa膠 塞佢鎖頭 閘軌 ， 每個鐵閘 加到幾條單車鎖 鐡鏈

成日跳 有信心唔會比人捉到

唔會跳閘，因為巳經完全放棄搭黨鐵。巴士/小輪/小巴/的士取代，寧願貴D耐D示，亦唔屈服於狗奴手上。夠薑封埋/綁架埋巴士/小輪/小巴/的士吖

黨鐵食屎啦！

快閃

拆咗cam先

淨係敢拍卡跳

跑！

無人就跳 或者巴士

大家跳閘會唔會戴口罩

除左有必要之外罷搭左好耐，同埋我想問學生卡係咪平過綠卡？

不了 寶琳站起碼有10個守住...

有 雖然捐閘成日onon99跪咗喺地下 又柒又膝頭痛

我都冇買綠卡
睇嚟我都要買一張旁身

做長者算，低風險高回報

早排跳個陣被個藍絲啊叔捉到，將我交比黨鐵職員
心諗Shit，要罰五舊

但個職員放走左我，

原來佢係黃絲
所以，繼續跳佢老母！
但老老實實，淆左少少，以前直接跳，依家變左捐

重防唔跳
利申：10分鐘前先跳完佢老母

特惠入閘 棄飛跳出閘 被查飛/有foodpanda就話跌左 補一個站出閘

2蚊卡，政府幫我找數

呢個少見喎
俾個正皮你

你好細份? 捐到閘

綠卡低成本低風險好多

你夠60歲架啦，大個仔架啦…

跳，有foodpanda都跳，有南亞仔就睇情況

一樣，重防就綠卡

越跳越大膽
睇緊YouTube parkour 學花式

其實應該真係有好多黃絲職員
有時跳閘啲職員都會望住我

廢老卡一程$1.9, 學生半價

我日日屌9班職員 精神上攻擊下
由頭掃視到腳一次之後屌
企係到咩意思丫？奶共狗！
我比500蚊。跳閘ok？

絲打ho ball

我覺得宣示主權既一種
但其實風險高 如果係呢啲位 特別係勇武手足 比人捉到就on99了
我寧願低調行事 做我要做既野

廢柴絲跳唔起啊 但係又生得大大粒 成個傻仔咁

餵緊

南亞仔唔係自己友？

如其跳 不如組隊勁既 拆撚哂佢

線卡可以點買

堅揪

無閘機拍卡，想拍都唔得

仆街俾你個正負皮搞到投錯咗

有 日日跳

有主見

唔該要一張俾婆婆用的八達通卡！

睇情況啦唔得咪喂習大大

唔跳，黨鐵請food panada 成本已經相於跳閘。

罷搭了

日日跳

利申暴大人

你已經好大膽了

ok 唔該巴打

今日朝早係藍田見到個巴打全身黑咁跳，都無人理

綠卡先，敵進我退

罷坐啦
罷到mtr跪低

快閃！

唔敢跳啦，好驚廢佬
宜家淨係撘巴士
貴撚到仆街都照撘

客務中心，咩人都可以買

預期拆 不如拆廣告

直接坐巴士 唔L搭黨鐵

俾錢但跳

2蚊都唔想比

見food panda都係阿婆阿嬸多喎

巴士

直接搭巴士

小女子跑得慢 用綠卡咋

唔係餵食咩，反而少見左d 機有事

直情無搭黨鐵了
但支持手足跳閘

仲有，但㩒錯正皮

係咪去邊都係$2？啲聲唔會唔同？
聽日即刻買

冇跳閘 淨係推閘

原本跳開.. 但我想練返體能所以跑步趕巴士..

捉過，不了，直接罷。

撞閘

我住沙田
日日跟人入閘
出就跳

直頭唔搭

大學站前幾排先跳完
跳後門閘機

西鐵好似會著燈 (學生小童唔著)
聲一樣

宜家係好多閘機都壞, 趕時間唯有跳

尋日先跳完

繼續跳
大家係咪唔記得咗831 未交出嚟既cctv
仲有而家名正言順咁封站幫班狗做野

綠卡加巴士

外判嘢差唔多啦
thx巴打

對唔住呀，十月一號整到咁宜家跳唔到，捐都有困難，我係廢柴

公道說話！

唔跳了
踢閘算

轉左巴士，寧願早啲起身早啲岀門口，寧願轉次車都唔想坐黨鐵

老實講，我唔知會唔會有人同我一樣唸法。跳閘唔係唔敢跳，只不過係俾人捉到會幾麻煩，係一樣高成本低效益嘅行動。所以我寧願坐巴士，都好過俾黨鐵生意，仲要坐巴士有俾錢，人地都冇理由話你做錯事要拉你個啲

純個人意見

入閘呢，老人卡同學生有冇分別

屌, 以為正評先係仲跳緊投撚錯負評

不過有時高危果陣冇跳

手足養傷要緊
個人冇事先做到世界冠軍㗎嘛

跳 有太多人守就買一個站再跳 順手喂飽閘大大

十一完全冇哂黨鐵/巴士/小巴，的士又截唔到，迫到要行路番屋企。

意外地發現，有D嘢係迫出黎。切勿依賴共慘黨操控產業，否則全身春袋！

茄汁啦，從內部瓦解

依家去示威區先跳 平日跳太高風險

抗爭緊先會跳
平時廢老卡

用咗綠卡

餵食好過啦
整機整一次增加既成本多過跳果一次蝕10蚊雞好多

無搭地鐵好耐

轉咗搭巴士

已轉巴士小巴
返工行路，一石二鳥

有foodpanda就買飛喂食 冇就跳

用咗快兩個月綠卡

日日跳欄

已經無搭黨鐵一段時間

日日跳

近排fp同黃色staff都係入票位度捉餵食，唔太捉跳閘

我張綠卡仲維持o係$20元滿血冇用過

睇清況 多手足就跳

無坐好耐，寧願行三個鍾都唔坐鐵

唔搭啊 搭佢老母

無搭黨鐵好耐
所以無跳

直接罷搭

頭先熄咗登啊

直頭唔撚搭

咁我就可以為所欲為

十月四 全民口罩
十月五遊行 全民面具

【提早萬聖節】10月5日全民蒙面遊行，用創意爭取國際關注緊急法

細心係致勝之道

快手正評咗
利申 日日跳

[經濟戰] 全民綠卡，Connect和理非，中立同藍絲，令港共正苦每年損失一百億

岩岩跳完

跳嚟做乜9丫

餵佢食嘢算啦

利申九巴月票 開心使用中

沙田圍有個出口之前冇防

冇搭好耐

齊齊跳

拒絕苦行

冇人守會跳
基本上禮拜發夢行街完都會跳
咁多自己友係到冇藉口唔跳

入閘有人守就買一個站 出站跳

發夢梗係跳

綠卡係必須有
跳閘就睇環境 無謂因小失大

已成習慣，唔需要特別講

聽日買返張綠卡先！

不嬲都唔會，肉酸到死，口講反，跟住又含淚繼續搭，一早罷搭轉搭巴士

都算細粒，嗚到個人好低，捐完就急步走佬
但有時起身都會撞到個三角滾筒閘

自從用左綠卡同帶飯 基本上撳一次錢就用成個月

屌 比錯正評
Fake左

You too la巴打，一齊繼續跳

轉玩廢柴老卡，真心好似免死金牌咁

跳到佢傻，日日都跳緊，完全冇事
而加啲人比之前更加唔敢捉人跳閘
証明以武制暴係真係有用

一於承佢貴言

跳嚟做乜九冇乜意思，被人捉到反而比人笑儍仔。咁多樣表達意見呢樣最On9

日日跳，每日都計住認住d fp同橙衫數目位置，近排獅鳥風氣咁勁，佢地仲邊敢咁倡狂

呢個星期冇學生比藍絲屌跳閘，你估係因為少咗人跳咩，係因為藍絲笠水收斂咗咋

啲廢佬不知幾驚神獸

手足小心呀 點解會仆成咁呀

真
我開始覺得跳閘冇乜癮
要跳玻璃幕

駁唔到

無乜特野都會 慳埋慳埋可以有過500蚊畀星火

見過有人跳完比藍屍喝停，然後一堆人圍撚住藍屍屌

利申 有玻璃跳玻璃無玻璃先閘，安全好多

直接轉左坐巴士

跳玻璃難道高少少
唔啱新手
ching ho ball

盡量唔搭
有必要既話照跳佢老母

琴日跳完 但要睇清楚d先跳
安全至上 唔好搏

冇搭好很耐

仲跳緊
屋企附近同番學嗰兩個站毒撚站嚟長期冇人睇

仆街 太順手㩒左正評

一時時 睇心情

屌你投錯撚左
好心你Yes就放正皮，No放負皮啦

已經跳左1個月了

我會搞到黨鐵冇閘比大家跳

我都係

早起身 罷搭
愈黎愈多人搭巴士

冇防就跳

成本效益睇情況啦
扑欄出閘機個小童/長者個燈,用$2卡可以更安全?

跳佢老母

咁不如扑爛晒佢

Shame here

直接罷搭了

一時時 有時綠卡 有時踼閘

淨係搶你口罩？
唔罰你$500？

日日跟人出同踢

係咪真係咁多人用綠卡㗎

入閘個陣 唔敢賭佢地捉唔捉 所以唔敢跳閘淨係敢跳欄

茄汁十蚊為八達通增值

依家兩邊都有，仲要黑黑實實，唔係廢老

屌明明有一邊冇人㗎嘛

我依家轉做喂集大大啊

叫咗你唔好係屋企跳黎跳去
整親自己啦

一入機好香

very good

咁仲有冇人會餵閘機食嘢

比狗打？

家下重防 你為啖氣去做
捉一次 夠頂你跳幾十次

近排党鐵又少返人守，跳佢老母同餵食一齊做

仆過兩次之後唔夠膽跳，改為扮嘟八達通做跟尾狗。非棍閘一定無事，連food panda、南亞仔都唔撚理。
有d閘機做跟尾狗又唔會閃燈又無聲，真係多謝裝修組手足

罷搭啦

chok/踢is enough

咁易跳都仆

不了
戒咗坐黨鐵

有試過
0風險咁滯

有啲唔得

無搭左就黎兩個月
所以無再關注跳閘呢個行動

成日都跳以為正皮係仲跳緊禁錯

未停過跳

你啱

與其跳閘不如買張飛搞gay

最好裝修下馬鐵同觀塘線啲支那車

我唔信你喎巴打

Aa超能膠平到一個點

已罷

捐everytime

sorly肥仔黎。紫色線d柒機跳極都好易仆，落地前硬係會撩到腳，棍機跳極都無事。

本身放棄咗跳，10.1之後又想跳返

一撚定跳佢老母！！

不過記得唔好打錯前九鐵啲日本車同埋純白色舊地鐵列車

日撚日見到重防照跳 驚閪
雖然到依家都冇見過一個手足跳 但係我都會繼續做
等黨鐵繼續要出糧比啲foodpanda 踞喀兵
利申721開始跳到依家 比人追過不下十次

絲打限定

屌好想咁做
師兄有無俾人捉過

過海真係貴到仆街
有時趕時間又搭唔到巴士
著反工衫真係唔似學生
咁多人望住出閘唔知點過

仲跳緊 不過要低調搵冇乜人既位 唔好咁揚

免費搭咗個幾月狗鐵喇

係真唔係呀

但都係次次得自己一個

你要片可以留tg

加油 大把人同你一樣

一個人做嘅話，危險成本高，一大班人就話姐

轉左餵食野重爽
每星期一日返夜冇巴士搭
唯有去餵下閘大大同售票機

好奇問一問 幾多秒？

完全無事有時有啲機嘟完無聲 我諗係食太飽

沙田今日冇曬food panda好神奇

睇附近情況先跳

係咪真係咁多人餵㗎

可能又有便衣狗

佢想罰我500
但我唔比佢捉
最後搶我口罩就無捉我
完全唔明佢想點
唔通以為佢覺得佢搶我口罩會停低由佢捉

唔跳 推/踢閘
0危險性 成日係foodpanda面前推
真係完全無人先跳

身手唔夠矯健，唔敢跳，但每次出入閘都特登走到foodpanda 面前，狠狠咁大力拍卡，拍到天崩地裂，個個人都畀我嚇一跳，以表達對黨鐵嘅憤恨

手足一定係係屋企撞親傢俬喇 乜咁唔小心啊
樓上問點解整親嗰啲收聲啦

我仲跳緊 太多foodpanda就推

我覺得多過跳閘好多
周不時收到閘大大飽肚消息
冇膽跳既人應該佔多數
餵食岩晒大家口味

本人係淆底獸想豁出第一步

希望趕時間返工嘅時候冇人嚟捉鳩我

咁都上到車
ching屈機
利申 次次旺角都唔敢跳 又多人又唔見同路人

唔係上車 我係出閘

人多捉唔到架 試完第一個星期發現唔洗又增值就返唔到轉頭

絲見到重防淨係敢跳尾入
不過跳走
再唔係就餵食入(1個站~$2?)，跳走

嘩屌，你唔講我都唔發現

聽日買長者咭

sor

role model

好多反光衣人
跳唔過
我個friend 聲稱中立(港豬)
話見到人唔知點同個仔解釋
直接罷搭算啦

一係就唔好搭
一係就餵閘大大食嘢仲好啦

跳閘不了

利申：已經有幾個禮拜無搭過黨鐵，返工放工出街咩都巴士，幾個站近就行路去

新手一問，跳完入閘之後，出閘嗰陣重防咁點？

仲中立

呃你有獎咩
跳左個幾月啦...

同客務中心講上一個站入嘅
利申 我係

已經盡量教化

睇錯以為你講未跳過

收到

跳閘只需盡量做, 重防唔需要搏, 因為重防即係增加咗營運成本你已經成功咗, 呢個時候你可以進行餵食

屌俾錯正皮

跳到咪跳囉

唔搭
寧願早起身

咁樣應該唔會扣咁多錢

唔跳都推閘

重防老閪都唔跳啦

最少5$

轉左巴士

無計

爆鐵好過 搭都唔撚會搭 太危險

快啲爆喇
幾時再快閃

我試過係灣仔防暴係格離
照推閘
識推閘其實真係唔洗驚
好難知你有無拍卡同 好易捉錯人

今日跳比人捉到 唔知係藍絲定咩搶撚左我書包cls
好彩勁多呀叔幫我屌7佢
利申最後都無比到錢
因為佢係捉我無嘟入閘
但我先果程無嘟出閘 所以咩事都無發生 就咁放我走左

細站唔重防 一直都跳緊
大站就冇計 餵食口香膠/金拱門免費醬汁

真勇武

餵閘機食野好過 黨鐵狗清一部機起碼抹15分鐘
今日先比隻黃衫黨鐵狗跟埋黎睇住我入閘

搭多一個站出閘

冇嚇親你呀嘛

罷搭左好耐

搭巴士+行路/電車 大西北搭輕鐵就不嬲唔拍卡

新方法，區區居民自發探閘大大
等閘大大開心完就離開，無晒閘大大仲點跳喎

無 驚西咩 佢仲大鳩我話報警拉我
我同佢講你搶人野 咪報囉 佢即刻收哂皮
同埋啲呀叔不斷幫我屌到佢反艇 話佢蝦女仔

跳

可以試下捐閘 三秒完事 又冇咁顯眼

閘大大成日同我講肚餓

真咩

話說自從獅鳥盛行就無左啲藍絲守衛

絲打真係好勇
發夢喺前線都見到好多絲打

唔跳都要用下廢老卡暢遊香港

安全就捐 唔安全就綠卡

跳閘俾人打，爆閘又係俾人打，自己揀啦

調景嶺勁多人守 但照跳

綠卡 大家記住愛護螢幕

唔搭鐵啦 請埋尼泊爾人守

唔再跳閘
唔撚再搭

就算耐啲都唔緊要
已經開始散紙搭巴士

jump le lo mo

朝朝出閘都行去個foodpanda隔離跳
入閘就踢

直接唔撘啦 仲撘個啲咩心態

盡搭巴, 如果真係好趕搭鐵快好多會跟尾/ CHOK 閘

依家升級到跳側邊圍欄

無跳樓lu。之前見到個油漆佬，帶咗成支天拿水上車，喺月台櫈坐低打手機，又放低咗支天拿水，又攞返走就上左車。我覺得咁樣做好危險囉。倒瀉咗隨時要封成個車站嫁， 大佬易燃物品嚟㗎!

利申巴士轉巴士都唔撚搭狗鐵
八達通都唔撚柒用

都提提大家
炮台山有個肥佬 會企起閘入面捉人
佢咩都無著 但好似有証 但我睇唔清楚
大家見到佢可以大叫搶袋賊

照跳

直頭轉咗搭巴士，冇得跳了

一直都跳緊，呢排好似少左人睇

由一開始叫跳就無比過錢

不過我想強調 你班乖乖好心低調為主啦

唔一定要個人彈起架！！！

重點係唔比錢

跟人過/踢閘/推閘

利申 重防照過

same bro
個動作根本一Q樣

冇守閘撚就跳佢老母
有兵守住就去另一邊跳
再唔係可以跳玻璃欄，不過比跳閘難度高少少
同埋其實跳閘唔使咁守規矩㗎
唔使跳入就跳入閘機，跳出就跳出閘機
留意鏡頭／查飛狗／兵／藍絲，自己執生

Foodpanda其實可以不理，10個有9個都係大叔大嬸
打份工，鳩企就有錢收，點會真係咁落力捉後生仔

鏡頭嚟講，我就覺得翻查機會低
如果唔係斷正，或者即時有人報串
佢要翻睇CCTV嚟揾返邊個跳閘，仲要想捉到人
成本仲高過捉到之後你要交嘅罰款

我覺得跳閘係一種表達方法
主要目的係跳畀其他人睇
唔畀錢黨鐵賺都係次要
BTW 慳咗嘅錢記住要捐畀星火

唔覺重防 唔一定要閘口位跳
好多時候欄杆位跳都得
利申 跳到而家都仲未出事

跳到停唔到

可以試吓搵欄杆位跳 冇人叫你一定要喺閘口位跳
如果真係完全冇死角位嘅話就死死氣同客務中心講唔見咗張飛

出閘唔係易較腳過入閘咩
有冇信心跑走？